可唔可以整返個懷舊模式？

D粗口好向左走向右走污染我對眼，見到都打冷震

Push

屌你老母

要用咪番過去囉

Push到admin整為止